有冇人好鍾意聽JAZZY HIP HOP?

日本係呢方面真係好神

未聽過
不過聽落好似好有趣,
有無咩歌介紹下...

留名，幾巧天

黎多首，台仔 蛋堡x Jabberloop

蛋堡我都有聽, 關於小熊真係神曲黎

不得不提kero one

同好！

one more
Ronny Jordan

Nujabes